<h2>Обоснование используемых технологий </h2>
В качестве основных инструментов реализации были выбраны следующие инструменты:
    1) React 16 
    2) Webpack
    3) Es6/ Babel
<p>Главным агрументом для использования данного стека можно считать пониженные риски
срыва срока реализации проекта ввиду наличия соответсвующих компетенций в команде 
исполнителей.</p>
<p>React - обеспечивает удобный для разработки и поддержки жизненный цикл. 
Кроме того, виртуальный DOM обеспечивает высокий уровень производительности при проведение операций над DOM</p>
<p>Babel - транспилирует es6 в es5, что обеспечивает кроссбраузерность </p>
        
<h2>Props.</h2>
<h3>dataSource</h3>
<p>Данный параметр определяет способ получения данных. Может принимать функцию 
возвращающую массив дынных, массив данных, объект описывающий удаленный источник 
данных.</p>
<p>Удаленный источник данных не тестировался и представлен в виде концепта.</p>
 <code>{
    url: string,
    method: string,
    arguments: {
        'argName': value
    }
 }</code>
<p>Где в зависимости от выбранного метода агрументы будут вставлены либо в тело, 
либо будут размещены в загаловке.</p>

<h3>getValue</h3>
<p>Callback для пользовательского преобразование данных из источника к виду требуемому при 
обработке. Описание формата выходных данных: { value: string, id: number }</p>

<h3>getCategorye</h3>
<p>Callback для пользовательского преобразование данных из источника к виду требуемому при 
обработке. Описание формата выходных данных: { title: string, id: number }</p>

<h3>filterRule</h3>
<p>Callback для описания правила сравнения строк.</p>
   <code> (el, inputValue) => // el - преобразованный отображаемый элемент; inputValue: string, //значение введенное пользователем
            {
                inputValue: string, //значение введенное пользователем
                showValue: string, //значение для отображения
                indexOfOccurrence: number//индекс символа в строке с которого начинать выделение
                id: number
            }</code>
    <p>Если элемент не удовлитворяет правилу - возвращает null.</p>
    
<h3>onDataSetMustUpdate</h3>
<p>Callback для описания правила обновления данных.</p>
 <code>   (inputValue, currentSearchedList) => bool // inputValue - значение введенное пользователем, 
                                             //currentSearchedList - текущие найденные элементы</code>
                                             
<h3>CustomElementWrapper</h3>
<p>Принимает компонент, который оборачивает отображаемый элемент. Если пуст, то используется обертка по-умолчанию.</p>

<h3>CustomGroupWrapper</h3>
<p>Принимает компонент, который оборачивает группу отображаемых элементов. </p>

<h3>onValueChange </h3>
<p>Callback на изменение пользовательских данных</p>
    <code>(value) => void</code>
    
<h2>Примечание</h2>
К сожалению, данное задание не реализованной в той мере, в которой хотелось бы.
 В результате, не блыли реализованы следующие пункты:
  <ul>
    <li>Выбор элементов клавишами</li>
   <li>Множественное выделение по-умолчанию</li>
   <li>Источник данных по qpi (представлен в виде концепта)</li>
  </ul>
